毒撚通宵秒回

冇人開的

Ya

Lm

我覺得

對唔住大家
之前入嚟比人屌完都係未改到

改唔到啲咩？

天使嗰個？

係
我係垃圾
唔想搵藉口俾自己了

有冇人打雞

what sin

What game

歸隊啦

點解會改唔到

對人好小小啦 唔想你遲啲後悔

Pubg

可能係我真係唔識點做好
要仆街先識驚
都似會後悔
其實唔想上連登講太多
但真係唔識點拆
我都想叫下春 想摺下

mobile or pc

有冇嘗試過

Good question

Mobile

join

無

我有 真係有
諗住對佢好
但成日都激嬲佢
我真係好垃圾
任屌了

比我屌下就得

小傳奇

Me ok 你地唔夠人我先join

id

但準備瞓
下次

識我？好驚
小傳奇好嘢嚟
有個ex會哼比我聽，話好想好似首歌咁

你地玩住先
我瞓

Down

重新認識ok?

有ex 屈機

屌你老母 我專登爬出房充電

我今次衰講太少

Agree

玩brawlstars

無聽過

攰了 身心交瘁

唔識玩

嚟啦 你做錯咩

屌打完一舖即刻爆血管 訓算

你都有

屌。你。老。母。死。毒。撚

Sorry , it’s my fault

做咩問候吾母

鬧我

我錯太多了

Hi

走了

做咩

sorry
me wrong

點解？

屌你媽

見人就射

sum up下
我想鬧你

我-6

發白日夢 好似冇聽佢講嘢咁

睇John Cena之後真係笑翻 好耐冇試過咁樣笑

屌你死毒撚

鬧啦
我都係想比人鬧下

啲情緒出黎姐。。。 但屋企有人唔抒發得

抵我冇女

多謝你 我覺得無啦啦唔開心嘅我好廢

你知唔知玩fps嘅高手係用刀仔割㗎

叫緊我？

真係順其自然 咩都唔好太大期望
係你嘅點都唔會走。。。。

聽日夜晚出街行下？

係咪打

Dllm 又話瞓

唔係你嘅強求唔到

屌條撚樣呃我起身 係咪唔打先

對唔住 我老母冇錯

你又做乜

Pubg我ok既 睇下其他人玩唔玩

勸分

Duo lor
臨訓俾我j吓你把聲都唔錯

連登仔標準答案

擺啲心機落佢度啦

屌 走先
係都4排

我呢排成日去我阿爸嗰度大叫
跟住佢今日話我好似痴咗線

咪撚煩有異心遲早會分 唔好搵咁多藉口

屌你老母

大叫d乜

冇啊就咁喺度啊 真係太大壓力啦
一係呢就大大聲咁樣對住我兩隻狗狗話去街啦因為一同佢地講話去街佢哋就會識自己擔條繩過嚟

其實我擺咗成個人落去

Wtf 咁叻仔

你條女明知佢狗公都受溝嘅 知咩事啦

btw 好多謝你地

又未到咁仆街
以小仆街既角度 睇大仆街姐

但你覺得你講嘅野會傷害到佢

我覺得我係佢嘅麻煩

-.-

係呀屌仲有本身條繩擺咗係一個高嘅櫃嘅上面 佢哋都識擔落嚟同埋擔報紙

傻啦講呢啲

...報紙都擔埋

佢以前chur住我傾計

係呀因為佢哋擺喺同一個位度
唔知點解由細到大佢阿哥就識擔遮報紙同擔繩跟住就要人同佢哋去街

其實唔會。。。。。

花花

。。。。。。。。。。。。。。

慘

唔想再返呢份工

因為太攰？

返到攰 好想好任性咁辭左佢

攰嘅話其實我覺得對自己真係唔係太好
但係如果冇返工嘅話夠唔夠錢洗先

可能都係等比人收皮。。
我唔值得

夠嘅 不過就儲唔到錢

但係如果真係太攰嘅話可唔可以返少啲？

依家個問題係你覺得因為你而傷到佢個心？

It’s John Cena

係
而且我不停製造問題咁

John cenaaaaaaaaaa

都幾夜

如果你同佢講分 你哋會好過啲咩？
方法就係同佢講下你明自己問題 我覺得對方會體諒

fatfat

狗強

唔想分 但我覺得自己唔配了
佢會體諒但問題再出現一樣都係唔開心

佢話呢樣野係佢阿媽教佢 佢話咁樣好睇啲
心諗我都未去痴

痴雙眼皮要好有技巧 想學

我心諗佢黐到一高一低咁樣不如唔好痴

真 唔想同自己要完

比啲信心自己可以為佢改

男人老狗應該唔洗痴啦 好造作

宵夜都唔得閒食

仲要帶Con
Gel頭

hello execpt gel頭

賺好多

佢係要帶有色嗰啲

餓唔死咁喇

真係唔鍾意男人整呢樣整嗰樣

絲打 聽日八點Mk ok?

我素顏開

仲要用遮瑕膏
我心諗你都火山窿㗎啦仲用咩遮瑕膏姐

asian戴會好柒

洗唔洗推介啲colour con比佢

uh la ha uh la ga 619 hey!

養我未

溫書不了

真係笑咗

加你50分

好掛住攬住嘅感覺

養多件就餓死

真係唔明點解男人老狗要搞咁多嘢

樣柒扣10000分

jm9 佢洗唔洗上埋粉底 搽埋眼影

就嚟畫埋眼線

攬枕頭

比一年時間你努力賺錢 然後養我

太造作

非禮呀

睇心唔睇樣

咁咪可以一齊買化妝品

打鳩佢

Well I swear that I don’t have a gun

真心我覺得佢最大個問題係整完都唔係好睇嗰啲
佢唔見嗰啲火山窿好信其實都幾嚴重

可以一齊買卸妝

最憎男化妝

我想既係一世

我來了

聽住先

你又中上樣？

Oh 要中上樣
Sorry 走先

九唔搭八真心唔知點解要搞咁多

屌你老木

你咁型都無？

傻仔
我成日都係咁㗎啦

情緒病發作feel

係

粉豬

諗清楚自己會唔會改，唔會嘅就放手
諗埋對方會唔會等你改

肥

佢本身個人都係7

用行動去證明

揮手

同我食早餐

咀一咀就咁

佢啲護膚品可能多過我同你加埋

真

快

都係啲meme song

樣柒都好
無人性騷擾我

佢阿媽仲會幫佢唧暗蒼

飲緊麥精

我明
抱抱

Not Coca Cola?

琴晚飲咗

會比人當性騷擾

真係無

跑緊過黎

係
成日嚇走人

好有愛

不過識飲麥精都係識貨

未出聲佢哋都走左

關泳彤！我好愛你呀！嫁俾我啦！

又要同我爭 邊個個樣柒d

Wtf

諗起都覺得好嘔心咩都係媽媽

多謝

我都想嫁了

幾時結婚

你個名

唔想咁
咁難得行咗出嚟

收到

ok

諗起ive示愛

好可愛呢 出街都帶埋啊媽三人行

我會

唔好啦
唔想害咗人

真係笑咗出嚟

觀塘見

未食完餐飯就話走先

曬唷～

你都記得賺多啲

真係頂唔順佢阿媽個樣真係好似北姑

次次都觀塘

見到面就話有野做走先

好

好自私咁唔放得唔得

女人點同男人？

好易又入返去
一直loop
loop loop

盡快

男人柒同女人柒 都係無人要

我係負擔

[/member]

[url]我份人好悲觀，ex睇自己story應該係想確認下，你係咪過得差過佢[/url]

我哋做錯咩？

得
人係自私
你捨得對方一直受傷就得

見到面試過話去廁所先

以前都成日暗戀人 唔敢去馬
而家諗返都後悔

我都知道你呢刻都係接受唔到

唔好咁sad
要齊跳隻舞

錯在冇比佢哋更早走

如果再多2次
我自動收皮

Binc

做乜9

Bin 下c

我又好想大叫啦

仆街 原來19號啦

叫啦 我聽到嘅話會應返你

係呀屌就嚟拜拜

轉左飲zero
怕肥

係 就來返

叫咗啦你而家聽唔聽到？

佢手機好多位

屌你屌你屌你

巴打秒回我

在線等

笑左
笑返了

。

Done

Yes feel blue now

分鐘

咁就好

個名唔識讀

唔重要

Give me a break

咩先重要

口氵每

789b

Prison break

讀豬

八婆仔

頹廢

掛住你

Miss 腰2

今日過成點

耐無見掛你

真係攤咗喺度頹緊

屌讀緊大學好撚多考試好撚大壓力

讀緊小學都好撚大壓力

上嚟圍爈啦

尋日操完 唔想考

仲有幾多日

唔知 唔想考

下個禮拜六

温成點 有冇把握

唔想諗

平常心就好 個個帶曬口罩考應該仲大壓力

終於眼瞓
我瞓了
早唞

早唞

唔想grad

正常 grad左又另一個階段 仲攰

回想起一切物是人非

唯有再適應

其實你都幾乞人憎嘅仆街

正啊正啊係咁追數

Hi
俾叫春鳥叫聲左
瞓唔返

聽到巴士開車嘅聲

Me2:((

我都好鍾意

hiiiii

啱啱經歷d嘢嚇親

又醒

咩事

個心好翳 已經六個鐘
救命
哭成狗了

同佢講未

唔想開口

咁樣唔得喎

點搞 止咗個心先 拿住拿住痛

食少少朱古力頂住當先

點樣可以放低一個人，好想放低

放低到嘅話就唔會咁心噏
但係問題係放低唔到

我知道你好辛苦

我想聽方法，正面求救

Block 晒佢所有嘢掉晒佢啲嘢
最好方法搵個第二個

太多回憶落唔到手。。down完交友app都無心玩

睇下你自己迫唔迫自己做

其實都唔值得仲留戀。。真係無撚用

痴線都唔係你嘅錯 真心嘅

可笑既係痛到想嬲都無力，有無人同我一樣

真係好痛

我明啊痛到抖唔到氣咁樣

係
抽住抽住痛

我知，我都想，但個腦不受控制

我真係好明白我今晚聽到嗰啲嘢之後我都覺得好撚痴線根本好撚心痛

我知會無限咁樣諗 控制唔到唔係你嘅錯

但其實對方已經冇乜事
係我自己亂諗嘢

亂諗嘢唔係你嘅錯啊傻豬

點解要比我知道咁多野

點樣可以阻止自己唔好咁
成日覺得可能佢遇到第個會更好
一諗到又開始痛

冇得控制自己唔去諗㗎嘛傻豬
其實做其他嘢都好難分心

我連返工都會諗

所以根本控制唔到
唔係你嘅錯嚟㗎

做到成隻狗咁都諗

唉
好驚自己sad到講悔氣説話

你諗住同佢講啲咩

我冇
去到嘴邊都係你冇嘢 我就ok 冇事

不如你俾一次自己勇敢去面對自己心入邊想同佢講嘅嘢好唔好
你心入邊有個答案想同佢講

我冇事
只係想表達自己都好易唔開心
想互相遷就

咁你有冇諗過用個婉轉啲嘅方法同佢講

我到最後都係會覺得好小事

呢個狀況維持咗幾耐

唔耐 半個月

咩

晨早流流

早

唔得架咩

我感動到佢既。就唔使係度鳩叫啦

得 實得
但做咩事
又掛住？

唔早我

諗下其他嘢好過

已經成日都諗其他野架啦

係咪我

骨摸寧
有無問題想請教下我

Good morning

唔唔早晨

早
瞓完好好多
多謝大家

掛仔

仲有10分鐘就上堂𓆝𓆟𓆜𓆞𓆝𓆟𓆜𓆞

諗到話你知

但我係好掛住

愛你

上緊
仲要係上緊兩個meetings

佢依家點緊人數 又要人開mic

今日有咩做

冇

唔洗返工？

控制不能
冇佢咁叻

唔問我？

訓醒 返屋企再訓過

你唔係返工咩

唔瞓啦 瞓咁多做乜

未返

可以hea一日

12點仲未返？

食野未

係 有嘢搞

要

佢唔受控剩好煩

會亂諗野

大忙人

煲下劇就好了

想掉咗佢

一齊圍爐

咁啱姐

而家食

食乜

多女揾咪忙

冇人搵過我

糯米雞

仆街 一唔小心追到最新果集

識食一定食珍珠雞

睇乜

我揾過

請繼續

返工冇得睇

冇左會唔會死

就快可以食烏冬

放幾點

你不讀不回

6點

小說

正正

樓主呀

樓豬應該未瞓醒

You look happy

留個名就走啦

You seem like fun

hello

聽完我都覺得好痴線個男仔

好呀

好好睇

好耐冇見

都兩個禮拜

偽毒

冇女啊
做assignment

建議唔好屈

咁你係心動定點
個感受係點先

很久不見

奮戰緊

講好唔爆

唉 個心好攰

叫佢加油

咁你有咩打算先
對佢有冇改觀

最新消息 佢頹緊

咁如果你介意嘅咁不如同佢講清楚
一係就唔好再見

唔係